幫幫手叫旅居香港既外國人幫手

條件要無中國香港籍
真係由外國來港居住既，你屋企個姐姐都得

即刻叫佢地去所屬國既大使館搵外交官幫手
要快過港共

大使館就閂門
要快